好想做愛

屋企樓下個侍應好靚仔，好想插佢屎眼

gay?

我係絲打

陀槍絲打

想與妳做愛

射你

你係樓下侍應？

我要進來了

果個侍應4眼油頭毒撚，仲好污糟，樓主食開屎

想奶撚爆你

樓主想唔想一晚同我做十幾次
俾我插到腳仔軟

和你做菜 煮咗好多

靚仔過你好撚多

唔係me

唔係樓下侍應就死開

係樓下侍應就得！

八婆!!!!!!!

死開bye

我用大悲咒超渡你個淫魂!!!!!!
波ya波籮mi舍利子.......

好想禁實樓主兩隻手
壓實佢黎屌

你係咪樓下侍應

樓下侍應唔捨得